比老母趕咗出屋企，無帶銀包，你問我答

老母屈我dum佢野
然後叫我走

點解會記得拎電話

屋企雜物房幾大？

點解自己唔用鎖匙入返去

小學畢業未？

關我咩事？

咩事

食支煙先啦

黎同我訓

00後?

男定女 女既收留你

食飯未

手機冇nfc開唔到門咩

手機有咩係做唔到

電話仲有幾多電

一直拎係手

公屋仔

因為我老母喺到

你可以出翻去

畢左
畢埋右

死基佬

你可以負皮上一頁

認真未

手機唔可以當飯食

53%

Sorly
公屋仔玩唔起呢啲玩意

信用卡比錢
衣食住行都冇問題

唔去叫個雞先

食飯好唔認真咩？抵你慢慢躝下街喇咁

你係邊區啊？

同你講個秘密
找換店可以微信比錢
佢出番港幣畀你
我嗰邊嗰間

1000以下
100食十蚊
5000
食8$

中文博大精深
認真，未食飯

男定女

我無綁定係手機

葵青

如果我有叫雞嘅錢我首先去食晚飯

唔識用
唔想用
唔會用

搵果區啲外展社工啦

我又唔係離家出走做街童🤔

又唔係離家出走先要搵社工既

有冇帶尿袋叉電

最後20
無帶銀包又點會記得帶尿袋

有無 apple or android pay?

住邊？

就係衰在無綁定信用卡

葵青區

咁你打算瞓街？

無圖你話乜都得